去日式餐廳待應同你講２３４，大家會點樣回應？

我通常會同佢confirm人數：
４位(si wei)，唔該！

唉呀 諗唔到點覆樓主添

頭先我老母咁覆條友 勁on9

你老母知唔知你係熱狗

21314
520～13～14～

567

5+4

你食能屎

唔吹佛哥2兩日出兩條片？

２３４,４３２,４５６７８９１０

樓主分身

廢時比人發現我收佛哥錢做打手

咪能老屈

食能屎

L佛哥黃既 做打手又有咩所謂
龍門（傑哥）請打手請到咁明顯都未俾人發現啦

你發現咗

我唔係人。

你狗黎

8+26

吾該晒牙